幫香港人喺清水寺許個願

諗諗吓都係擺出面好啲

同場加映

長腿絲打好人一生平安

多謝你

utadahikaru

好多支那人

某国人天生喺額頭寫住支那人三隻大字
IP都唔使check

jm你好

光復香港 時代革命

Liberate HONG KONG
The REVOLUTION OF OUR TIMES

米奇老母

有冇巴絲喺京都有平靚正餐廳推介

去搵埋龍馬公

有一間啲和牛好正
2，3千蚊位
唔算好貴

今晚食獌魚飯 聽日去神戶食和牛

相唔該
日本啲野真係好好食
好想去日本玩呀

太遲喇
俾個喺京都國立博物館嘅咖哩牛飯你啦

感謝

寫英文
畀多d外國人睇得明

寫咗
Liberate HONG KONG
The REVOLUTION of OUR TIMES